有冇人知而家 amazon 買嘢個 guaranteed delivery date 信唔信得過？

而家武肺會唔會搞到遲好多？

信唔過 次次都早到

真
因為想佢快啲到，用貴嗰隻
但如果都係遲就唔撚想俾貴啲
想喺德國買

Tips:依排呢講8-9日後guaranteed delivery先好落單，會即時prepare shitmint
同埋個日子係跟美國時間，好少情況會遲
就算遲咗佢都會叫你等多3日極無賴

貴啲嘅係特快速遞 無咩意外都唔會遲
真係可以一兩日到
平嘅嗰個 早極都要一嗰禮拜時間
德國我唔知 買開us

呢個淨係適用於美國 amazon 定係其他國家 Amazon 都係？因為想喺德國 Amazon 買

完全唔可以信
次次都早好多到